建議波台改名做真心台

比班假膠屌5p就成班真心衝哂出黎柒
真係撚狗咁撚

班波台狗真係煩撚過閪

除左玻璃心真係唔知講咩好
比人講兩講就圍住人係度ching好波

ching ho ball

十卜ching

樓豬趕得巧

樓上+++

🏢🐷👍🏻⚽️